鴨血Vs土鳳梨酥

嗰fd話土鳳梨酥好難食
明明酸酸的不知幾正
佢話鍾意鴨血 我只有食過豬紅但一般般

有興趣可以傾鴨血豬紅/鳳梨酥 土鳳梨酥嘅分別

鴨血
土鳳梨酥

可唔可以講下理由

屌你攞2樣唔同既野黎比較

你仲意邊種多啲咪投邊種囉